除咗記者會，可唔可以整個新聞報導

有文宣巴打話呢排每日都太多資訊，有少少唔知煲邊單好
的確，最近戰線比較多，資訊好分散
有冇辦法可以整個新聞報導，類似以前毛記/而家喱show個啲咁？
可以報導同記錄每日警察濫權、黑社會暴行
受眾對於視像文宣亦會睇得投入啲
然後喺每則報導後面我哋加返定性，例如本台譴責XXX之類
喺新聞完結前又可以預告嚟緊既活動

既然我哋可以搞記者會抗衡政府
唔知又可唔可以搞個新聞報導對抗無綫呢？

希望推到有media/ youtuber幫手

自推

搵大j

如果佢肯幫手就好喇